原來簡迪當年係比人迫簽約去李城

藍狐於14-15球季重返英超，維猜放水沒想像中多，華殊簽下了另一前紅魔森遜、傷癒不久的史篤城中堅侯夫等，這些都是2016年英超冠軍的骨幹成員。人生可控制的東西實在太少，2015年球隊在泰國爆出性醜聞，領隊皮雅臣下台，華殊留低輔助走馬上任的雲尼亞里。然後，冠軍最後一塊拼圖，簡迪來了。原來當年簡迪加盟也有段鮮為人知的插曲。

話說華殊在卡昂發現「一個打兩個」的鐵人簡迪後，決心不簽不走，甚至冒險走法津罅，與法國線人夾住簡迪上飛機返英國，又「訛稱」馬賽無意簽下他，而當時簡迪根本還未來得切通知其經理人。由此可見，球員無名氣的話，有時會遇到不少「慘事」。

在英國，簡迪被沒收手機，獨個兒被推上轉會談判桌，最終半推半就下簽約，簽約完成後才可以通知經理人過來接他，之後的故事都成為歷史。李城一路爆冷，奪得1賠5000的英超冠軍，整支冠軍隊有10人來自華殊的操作，總共只花2000多萬鎊，性價比堪稱歷史之最。
：毒毒 ：華殊

：嗱依家馬賽一定唔會簽你嫁啦，不如跟我返英超啦。
：我。。。想。。。等多陣可唔可以？
：等你老母呀同我上機！
(毒毒比人夾左上機去李城)
:吓。。你話既藍軍竟然係李城！？
：屌我都冇呃你。李城咪一樣藍色！快撚手簽約呢！ 喂，交手機呀！
(之後部手機比人沒收左)
：屌你老母快撚啲簽啦，睇咩呀！
：吓得果 兩萬幾鎊週薪。。。。。
：屌你老母吖，你唔撚簽冇得走！
：我簽囉。。。
：簽好咗叫你經理人接你。

：依條毒撚真係好恰

唔怪之得毒毒咁想離開李城

笑4

但踢到有英超

佢個陣有兩萬幾週薪算係咁啦

李斯特城前鋒占美華迪接受法國傳媒訪問，被問到對前隊友尼高路簡迪有何感想，華迪表示很喜歡和他有隊友，因為他非常可愛，曾表示想不駕車、於家中跑到訓練場
痴線

順便練體能

唔知佢去軌有冇比人壓價呢

cls 住幾遠先？

十足十而家班狗拉人咁
簽呀屌你老母

唔怪得雲尼亞里叫佢走

原來當年雲格揀左沙加而唔簽簡迪

雲格留左一手伏愛蛇

講得咁誇張但張約又同時有解約金條款搵埋李城笨

但係個手法，直情係綁架

唔轉會 點賺錢

依家簡迪好似係轟最高人工

估到佢咁勁就唔輪到李城買

上一次睇新聞 話佢低薪續約
佢話唔需要咁多錢好似係

要o燒唔要法比 要沙加唔要簡迪

290k週薪呀 你9up完未？

但係佢冇逃税，係比足税

人地kante考埋會計師牌
一蚊都計盡點唔會要肥糧

爺爺精明

條賤種黑短狗續完肥約就開始扮傷
開季到而家踼得果兩三場

世界盃冠軍黑鬼一鳩樣
Umtiti, Pogba

最後咪打左句好似係
我肯定就唔會講好似係啦

講故咪駁故

出千狗

好似d毒撚比人夾坐簽健康合約咁

人地咁多揾錢門路
幫埋隊友做會計你驚佢揾唔到食咩

但佢食飯唔俾錢

香港d gym 佬都係咁逼人簽約

因為佢係會計

佢好似係唯一連續2季效力唔同英超隊都攞到冠軍既人

李城咁都無俾人罰

黑簡都有hater

條𨶙樣食霸王餐搞到雷斯轉會

似健身中心昆人迫人簽約多啲
班狗係酷刑,唔同level

我車icon 毒毒

講真 如果唔係李城簽 佢可能無今日既地位
馬賽簽左 始終少人留意個聯賽 可能到頭來都係賣去英超中游

當年李城仲護緊級

諗起米基爾

無HEA 踢真係算喺咁
反而佢個中場拍擋 飲水 真喺唔知做咩了

飲水佬都係啦
雲佩斯都係

連續兩季喎清

VPS？

好似俾人老強咁

當年飲水都幾好
都比好多靚波

冇提過卡昂個轉會費

勾義嫂俾人打到豬頭咁

錯有錯著 去到英超攞冠軍仲做埋世一防中

頂級聯賽冠軍仲有簡東拿但前一季未係英超

簡迪可能毒到唔敢出聲

條𨶙樣企圖冚害阿仙奴應該死全家

條能樣陷害李城，應該要死全家！

係
搞到阿仙奴冇晒前途

好彩有世一防中
尼迪迪

now 尼迪迪>簡迪

駁唔到...

KANTE 算唔算真人版阿甘

學到泰利嘢!

法比自己走

真
簡迪
出得個4場
呃人工

八百萬

4場入兩粒

A高

Bubba

連續

上面段野講到唔使同人地球會傾轉會費咁直接綁走佢就得

當年點估到咁勁3000萬解約算幾高